（突發）831新證據 手足身份曝光

警務處處長鄧炳強表示，8.31 事件起因是有
著黑色衫暴徒虐打車入面嘅人：

尋人！保護手足 帶佢哋三個手足離開香港

幫幫手足 推到手足見到

救人呀！

推到手足見到

唔好推，手足會被告暴動架

一陣又話兩邊勢力 旗鼓相當 告暴動
幫幫手足

兩邊勢力 旗鼓相當

走呀手足

唔好推啦

兩邊勢力 其實旗鼓相當

唔好推

Hand joke

笑咗，手足記得剪頭髮

你個頭好柒啊

笑撚左

推俾手足見到

推

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好再推

push

拎鎚打人都無事

[恒大樹大][開學須知]請小心狗二代羅超賢同陳懷謙

其實咁樣玩膠
傳下傳下d唔知既人就會當真

驚係咁.

玩膠真係好好笑呀 跟住對家風向傳傳下就變真

靜啦 拉

首joke

仲有後邊嗰白衫呢

你傻架？當真咪好

玩膠繼續玩，正經野又晤做！

Push

唔好推呀 保護手足

鄧sir日日指鹿為馬 藍絲已經當真
將依啲暗串嘅資訊流入去 反而有效果

手足

拎鎚仔條友拉左未

樓主仲貼相, 手足好危險

呢幾位暴徒 沒拉到

黨衛軍 我睇唔到

屌你 拉

屌

唔打格想害死手足

剪啲剪頭髮，換個look

唔好再推手足被曝光post，想害手足咩

靜啦屌, 唔想知啊

救手足啊
唔好比佢地比告暴動

Dont pish

快拉人

救人呀

救人